分工合作，提名義士競逐諾貝爾和平獎以及寫黑警破壞法治

人權法有小小眉目，但一日未過我地都要抱住悲觀心態，不斷向海外遊說，做文宣，爭取議員支持。

今日想講下救義士方法:

一、提名香港香港憲法保衛戰(反送中)所有參與人競逐諾貝爾和平獎。
其實之前有人講過，但無咩人理會。
美國有人講過話提名但之後無反應。

上諾貝爾網睇過下:

被提名人資格: All living persons and active organizations or institutions are eligible candidates for the Nobel Peace Prize.(係人就得)

提名人資格(香港最大機會可以幫手提名既人):
1. Members of national assemblies and national governments (cabinet members/ministers) of sovereign states as well as current heads of state(國家國會議員，係香港，應該係立法會議員，加外國議員)

2. University professors, professors emeriti and associate professors of history, social sciences, law, philosophy, theology, and religion; university rectors and university directors (or their equivalents); directors of peace research institutes and foreign policy institutes(大學/教育機構歷史、社會科學、法律、哲學、宗教等等，我覺得香港所有大學都可參與一個聯名提名)

提名日期: 2019年9月-2020年2月

作用: 競逐諾貝爾和平獎，其實並唔係真係要贏，當然贏左係bonus，主要作用係利用提名信，呈交比法官睇，當作一個判刑考慮既因素，大前提係大家仍然相信香港司法系統。

缺點: 時間長，要去到出年先處理；目前未有一名代表性既被提名人。

二、參考楊衛隆先生:

//痛擊港共，拯救義士
魯比奧千辛萬苦集齊16位跨黨派聯署人，很快會推香港人權及民主法上參議院。為了爭取在眾議院通過法案，我們要做以下事情:
搜集及整理港共殺害、毒打、姦淫及濫捕義士的資料，寫成簡單直接的英文控訴書。內容要清楚明白，有令人信服的證據，例如照片、新聞片、目擊證人和報導等等。最好找有法律知識的人撰寫。
將這些資料高調地交給林賤和香港立法會獻世派和販民議員，要求跟進。不能交給監警會。同時，將資料公開。
一星期之後，港共沒有跟進事件就將資料連同制裁黑警和黑幫向示威者施暴責任人的要求送交美國領事館轉交美國國務院。這樣做是證明港共侵犯香港人權，香港政府拒絕調查黑警黑幫暴力。
搜集資料證明香港法制偏幫中共，不是真正民主政制，只是中共傀儡政權。將資料送交美國領事館。
只要做到以上事情，香港人權及民主法在參議院通過之後，中共港共立即陣腳大亂，內部分裂。
既然香港有了國歌，多些在公開場合唱國歌，打破中共港共的玻璃心。
記著，真正表達香港民意的方法是示威和示威時叫的口號。我們流了太多鮮血，不能讓中共港共活下去。網上文宣和街上示威不能停止。//

我估佢意思係先重力擊潰香港司法系統/清除共匪係司法系統影響力，藉著美國介入，擊潰之後重建，係新司法系統之下再睇下點處理被捕人士。

缺點: 未知。

大家一齊參詳下

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

PUSH